[一人一間] 排隊排到顛既餐廳

甘牌, Cheese Cake Factory, 京林屋, 華嫂, 聰嫂....

全部都唔係特別好食

爭鮮

排隊排到傻多數都係過譽
反而booking book到2046果類多數真材實料

例如?

澳牛

排一個字左右姐

KFC

爆丼屋

lm

有無長龍但好食既？

壽司之神？

薩莉亞

爭鮮真係唔明
個個都話狗糧 又難食 又唔平

但又好鳩多人排

一蘭好似已經唔駛排

尋晚排個成個鐘多d,3個人等40張飛